封關一賠五十, 遣返支那畜一賠一百

用緊急法拉罷工既醫護 一賠二
用緊急法分李嘉誠身家 一賠一萬

回應五大訴求,加解散黑警, 切柒煲湯派街坊

買定離手

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

宣佈下台一賠幾

叫大收皮

緊急法延長假期

想分誠仔買落嘅口罩酒精糧水

加強接收大陸患者1賠1.01?

一賠幾好

熱得濟唔比買

一賠五百

叫大家戴罩勤洗手注意個人衛生係咪要倒賠

睇都唔洗睇，實係屌鳩罷工啦

唔封關，係暴徒圈套 1:1
封關1:1000

譴責醫護以罷工要挾政府
一賠0.99

正想打 一撚定有

下緊急法全港市民明天要上班,不上班即犯法 1賠0.01